成日發夢係咁唔小心吸到d煙

之前吸左好快冇事
但今朝早起身會咳，個肺有少少唔舒服
條氣唔係好順
想問係咪已經奶左野

利申有用豬嘴濾罐
但長時期係前線個罐好快就打柴搞到係咁唔小心吸到
係唔係雙濾會hold到耐d?

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

有事，盡快求醫，睇睇下呼吸道發炎情況

你話你食緊飯吸到，去醫院睇都得啦，西環咁多街坊

想問要洗幾錢黎睇

班狗周圍搜捕緊
唔係好夠膽去睇

入唔到⋯

唔該師兄

下次用雙嘴 唔好留係太濃既地方

搵個GP consult下先
有事先轉介

窮學生，sorry
我盡量轉雙濾
次次都腳邊爆
已經盡量避免吸

好，我問下先

你可以去到拎 大家已經傾緊
物資模式要轉變

由唔驚被逗既和理非帶多D物資裝備 前線 特別係學生
就去到先拎補給裝備 唔驚被搵到裝 又少D經濟壓力

仲有平日帶/戴防具出街

快啲睇醫生

fb inbox搵鄺神

搵「612人道基金」或者「杏林覺醒」啦！！
一定要睇醫生！！
保重呀

自己仲有少少能力買，雖然真係幾貴下
都知前線好多中學生，有裝同無裝真係差好遠
盡量留返俾d真係冇裝既手足先
可能真係救到佢地一命

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

好似過左期，快睇醫生

會搵的，仲有排先發完夢

辛苦了!

好

唔係for手足打官既咩

唔係好熟，想知擺幾耐就要換？

唔辛苦
應該的

要唔要課金比你？

你齋濾罐冇加濾綿?

唔係呀！佢哋都會轉介相關醫療、心理輔導嘅服務(好大機會都係杏林覺醒嘅人)，甚至上次義載被損毀嘅車都可以claim維修。佢哋希望盡最大可能幫到受運動影響嘅人，所以就算無提過嘅服務，但有需要都可以聯絡佢哋傾下，睇下有咩幫到

或者搵議員又得，總之一定要搵人幫手，唔好自己死頂！！

幾錢唔係問題，我地一定籌比你

唔洗啦，我有手有腳會返工搵錢
你留返黎幫其他有需要既手足
買多個豬嘴濾罐就救多一個手足架啦

佢應該3200+3311K 先會單罐

3311K係前面有濾棉 入面濾氣體

手足請盡快求醫

我買返黎就裝落去

會，我儘快搵
其實仲頂得順，應該唔係好嚴重啫

立即

有留意提到:
tldr: 過期TG更具毒性同對人體危險
嚴重者會出現: 永久失明, 化學燒傷, 小產, 引發哮喘, 癲癇

籌俾其他手足好D

係

Okok

你都要

立即book

所以近期d gas勁左咁多就係咁解？

真係掂？

唔排除
我今日都有啲唔舒服

發夢喺元朗輕輕吸咗幾啖
呢兩日又鼻炎又氣管敏感

下次會叫埋friend子買定upgraded gear帶俾前線

唔好死頂

淨係覺得27/28依兩日既gas難頂左好多

我都試下先

乖 讓專業的來

手足你小心呀，近期都唔好上咁前啦
你依d好易出事架

我會架啦，多謝你

得，儘快睇

冇流鼻水
氣管好似有d係真既
條氣唔多順

我不嬲有鼻敏感 所以可能唔關事
尋晚係直情feel到心口個位 條氣管好似比嘢壓住咁
依家係feel到少少束住

Take care

尋晚係直情feel到心口個位 條氣管好似比嘢壓住咁
依家係feel到少少束住

Same feeling

你都要睇喇咁 唔好延醫！

有post講黑狗用過期既彈，關唔關事？

你都要去睇睇好啲啵

快d搵杏林覺醒啦巴打

睇咗喇
所以更擔心前線裝備不足
長期吸入係對健康好大負擔

一齊召喚身邊人幫前線upgrade

咁醫生點講

真心 建議聯絡杏林覺醒 唔好去醫院

手足我都係啊
由612第一次食
個陣得普通口罩
之後第二晚發燒
到依家仲未咳完
一聞到有刺激性既味條氣管就開始咳
係咪奶野

俾d戒心 搵杏林覺醒plz

睇醫生未

睇咗就好